Now 影到荃灣有人冇咗呼吸 !!!

個呼吸器冇郁過 唔知係咪跪斷頸
見到要電擊

cls

佢身上有警棍傷痕

Push 希望無事

殺人黑警

急救緊 唔好有事呀 !!!!!

cable見有斬眼
唔知係咪講緊同一人

成班狗好緊張

屌 唔好有事呀

圖？

補圖

心口中布袋彈。。。?

未死,有眨眼有對答

又殺人

佢隻眼典吓典吓 唔似眨緊
同埋手腳軟晒

上白車
cable話失去知覺

係咪我補圖嗰個 同一人？

屌呀

好似係

棍印

屌佢老母死黑警 屌屌屌屌屌

唔好失聯 記者朋友

頭先睇到有斬眼

咁大粒野插係到咩棍印

SOR 睇錯

推

布袋彈入咗身體 ??

實彈

宜家點

到底係布袋定實彈？

殺人黑警!!!!!!!!!!!!!

實啊

有線講左 荃灣都有開實彈

中左實彈

証實左係中彈

屌你老母黑狗 左胸

屌佢老母開真槍打人 仲要打中心口
落少少打中個心

有冇人知去咗邊間醫院

係我柒咗

班黑警已經冇底線!
手足都唔洗再錫住佢哋!

實彈呀 diu

尋晚班狗放定風 今日好危險
肯定有內部 Brief 過
搞到班前線好緊張
今日就開真槍